（是咁的，自己作咗首歌比送香港人）《秋風》Original

Sorry 遲咗少少，雖然已經過咗中秋正日，但本身寫呢首歌喺想喺中秋送比大家，但喺啲詞改極都唔啱，所以遲咁。
由上年到依家，唔單止喺香港，2019同2020年大家都經歷太多離別、太多大家認識嘅人離開。
有好多手足依然要喺獄中渡過，甚至同家人已經天各一方。
有12位香港人依然未能夠返嚟同家人團聚，
所以今年真喺唔想同大家講中秋快樂，只想每個香港人都可以齊齊整整，加油。

p.s. 好業餘嘅爛曲爛詞，純粹想抒發一吓近期嘅心情，同埋手結他同唱得都麻麻，同埋希望大家會鍾意

「秋 風 再 起 花 火 太 美
如 時 代 太 快 在 月 光 中 憶 記」

作詞：16月6日晴
作曲：16月6日晴

秋 風 吹 起 這 年 憶 記
明 月 圓 缺 幾 分 淒 美
落 葉 紛 飛 總 有 限 期
殘 月 映 照 著 孤 單 的 雙 臂

但 願 那 繁 星 中 仍 可 尋 得 到 你
流 星 隕 落 如 電 閃 過
銀 河 裡 劃 破 星 塵 星 空 裡 留 下 淚 印
將 你 餘 生 封 印 Hmmm ...
思 憶 裡 將 心 軟 禁

人 生 如 戲 難 免 別 離
隨 銀 幕 閉 上 驪 歌 奏 起
秋 風 再 起 花 火 太 美
如 時 代 太 快 在 月 光 中 憶 記

#香港人加油
#手足平安

劉明G持

唔小心又不推咗

多謝推返

推返右咪得

推
————————————————————
如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

推埋前

G持！